死一萬個連登仔，延續陳雲三十年壽命

拉

死一個陳云根 延續連登仔三十年壽命

Cls

死一個老納，延續陳雲三百年壽命

一個就夠唔駛一萬個

咁佢不如去雲游好過

3年都好

唔洗廷命但要佢即刻死得唔得

黐孖筋

咁著數？

老師又中風？